TG係咪又死左

又connect 唔到